追蹤中用戶發新帖通知點解好似冇料到咁

收唔到通知

完全唔知有呢嘢， 係邊度 set ?

通知囉

係喎,

咁 顯示預覽 set 同 唔set 有咩分別 ?

已經重新開返

點解熄咗
其實都好似熄咗好耐

之前有bug 改返好又唔記得開返

？！

你係收到推送通知
定係App 內通知中心見到？

ios 直情無呢個option
我想disable

iod
直情食撚左個option

未， 一路都唔得。

「推送通知」係指你平時收whatsapp咁
會有通知係主頁

你指嘅黃點應該係「通知中心」
係App入邊暫時係無得熄